[投票post]假設如果你可以攞10億港元,但條件係下一年會隨機死多1億人

你點會簡?
前設係呢件事係超自然現象
個1億人既死因係自然原因
個10億港元會由自然事件入你袋
(例如你老豆突然間同你講佢中左六合彩金多寶,比晒D錢你洗)
除左下一年會隨機死多1億人之外,無任何其他負作用

:一億都制
:唔制

如果只係睇人類可能唔係太道德
但係宏觀D睇 一億人自然死亡對地球其實係一件好事
更何況有10億 why not

無錢都得

十億都可以唔要，但要死十億蝗蟲

嘩，呢個爽

一蚊都制

有冇咁著數

果一億人包唔包括自己？

我唔要錢都ok﹐直接全中國所有人類死哂

10億 一年後死個個係自己

全中國人死晒 我比埋條命你都得

咁唔得
至少比多一年命我享受一下冇中國人存在既寧靜地球

計你仲有60歲命
1/70機會死計期望值先扣唔夠十一個月命
仲可以保護地球
抵deal喇

宏觀地睇
無錢都制
人口急遽增加，住屋問題好多地方都有
人多又加快消耗資源

而家社會大部份問題根本就係人口太多造成
減緩問題仲有錢攞 真係要諗?

但係隨機死喎，老豆老母兄弟姊妹老婆仔女親朋戚友緊會死咁幾個喎

倒貼10億都制

有錢佬一路都做緊依樣嘢，用普通人性命換取金錢